可唔可以唔好離開我

灰

可以

唔可以
請收皮

你離開全世界